［12-12-2018］股市直擊+波神信眾區

又要做狗

me ming

今日唔好又彈散呀...

鐵塔破頂

稅局回水比你係咪即係對你冇期望

要交稅

納稅人

聽我個fd講

同問

so so so so so sad

我IPO keep 到而家

wauffl

有冇仲妄想緊升穿270既朋友

我低位走左隔日升番10%
之後就無再見過我走既位啦

26270

反正都FF
緊係FF 280啦

入既股數唔多
咪擺下

見佢一直都無動靜, 平時都唔點郁
突然急跌, 驚架嘛

得咩？
long多張遠可能得

today 264 dim see

10264

係咪大期對細權呀

qq264

咁爆

點會1:2

又冇四万幾咁多
neck short 兩張大先65xxx

sc 106 sc 108 lc 115
48xxx按
+1 only 42xxx按
差少少

1044咩事

造假數

又磨

好事黎

2018年12月06日(四) 09:15
【名家貼士】譚智樂：恒安股價具抗跌力
中

呢隻都假 真唔真呀

劍追風 今次有喇掛.......

sc264 lc270 2sets先

又磨到收市...

ffl

今日做左少少941

死肥仔轉死性之後玩得開心左 一日派三粒石......

返返270 又可以開 put

lmhy

停牌未抗跌囉，冇衝突

想試女體盛.....

茅體盛ok?

我都call左啲1299

just called 27

27不了

撚屌 不了

要還神了真係升二百

又食

彈幾舊都靜過鬼 無咩好做

(極污糟）一條街十幾個妓女 元朗企街狼招拉客極擾民

#127果個真係好痴線

衫典

以後玩頭一個鐘收工？

Pklm

大戶話天氣凍要冬眠

11/12/2018
2018群策群力倉.
成立日期:17-10-2017
初始金額:20萬港元。
群策群力 態度積極
於2018年5月30日提$5000，捐去關愛基金。
於2018年6月27日存入$100,000，以便操作。
於2018年6月28日提$5000，捐去關愛基金。
於2018年7月28日提$5000，捐去關愛基金。
於2018年8月29日提$5000，捐去關愛基金。
於2018年9月7日存入$100,000，以便操作。
於2018年9月26日提$5000，捐去關愛基金。
於2018年10月29日提$5000，捐去關愛基金。
於2018年11月30日提$5000，捐去關愛基金。

有愛

重有

爭少少入返條上升軌...美期又撻返落黎

切極頌友個fd

無性交

文詠珊搞到個市又插

但我發覺開真倉真係無一個有運行咁

開1000張lc唔做你做邊個

lm 睇rb 大法真人倉

我貼過幾次啦
重想點

係咪港獨 唔識回架喎

要貼返個倉
廿萬倉嘛
你平時都做開嫁啦

依家csl多
bin我又死
跟我重死
我又唔洗用黎刷存在感自high

rbbm never lose

一貼即刻成班csl沖上船

利申csl

係咪有學費收?

今晚只賭一隻 龍串鳳

e 我買龍騰摘星喎

爆升點算

贏歌 成才 劍追風 買條3*4P.....唔買了

葵涌老母

潘狗上去同其他人上去比第二隻馬黎....

佢切晒啦

NIGGA十二檔啤酒園照衝贏 隻野應該好超

勁勇威龍
肥文等到咁冷呀

咁好耐性

退得啦 9歲

屌 咁都打返上黎 贏歌咁都冇p

又升啦屌....